學術交流 如果用航拍機影啲差佬

發夢夢見有幾千人一齊用航拍機影鳩啲黑警
係咁煩鳩佢地

幾千部機肯定炒...

有生命嘅市民都...
冇生命嘅機你估...
打算拎幾錢出嚟買幾多部

咁如果十幾廿部會唔會易啲控制

我得一部 睇下有無機會空中影低曬所有狗既品種
同埋啲狗係地上到爬 除非佢地咁好眼界啦

Push

用過dji 好撚大聲

就係大聲嘈撚死班仆街 佢有咩方法打到落黎呀
就係要為前線擾敵 一直影住佢地既惡行

GPS 干擾器

明白 咁我收收皮先 以為可以用呢個方法影低曬佢地惡行

一信號干擾全部跌撚晒落黎啦